死亡預告！李家超指明下月12日二讀逃犯條例！

Sources ?

原因如下

劉鑾雄入稟申請司法覆核許可 高院6月21日審理

保安局有權控制立法會議程咩？

香港玩撚完
翻個大陸嘅全部可以作莫須有罪名拉
無返過嘅可以話你坐大飛上過去 照拉

RTHK

同時，李家超要求內會發出指引，讓修訂條例繞過委員會程序直接提交立法會大會進行二讀。

冇啦冇啦 立法會無用了

立法會主席接納咪得

Gg

泛民總辭啦

既然佢咁趕，點解要等下個月唔即刻二讀？

不如你直接宣佈沒有 沒有 沒有 通常算喇,反正黨一定會撐你嘅

總辭完12號即刻三讀通過會開心啲？

咁唔洗要垃圾會啦 我哋納稅黎養班廢既組織？

李家超：法案委員會已失效，迫不得已要求恢復二讀。

屌你老母

咁撚急，好手緊要補血？

咁立法會有咩用

舉手

點解法案委員會失效就要恢復二讀？法案委員會有咩用？

蓋清

呢個時候民主派應該要求返石禮謙hold 會

繼續拖

最後主席劃線表決
多謝白頭忠

得啦本土/港獨/焦土/五毛
總辭左一票反對都冇,全票通過

還掂都係
可以炒哂立法會班友啦

一句唔like 就繞過立法會，不如執柒咗佢啦

冇用啦

沒有 沒有 沒有
通過！

佢不停淨係重覆果幾個pt

依家擺到明係推行緊 大陸頒布命令
一國两制，得個殼

沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 通過 ！

不如聽日啦 反正都得閒

立法會不嬲都係廢嘅啦 橡皮圖章
香港係人都知啦
做咩好似如夢初醒咁

講到立法會有用 咁撚樣

有無人答到我？二讀要辯論，點解唔即刻開始要等下個月？

七一前表決到

乜撚嘢

64全部出來

咁點解唔即刻開始二讀，聽日開始都得啦。

你驚梁君彥會唔配合？

做乜撚野講到之前有得傾咁?

二讀個日期係邊個決定？主席定提出議案既政府？

李家超 中共隻臭閪林奠隻奶屎眼狗

係

係政府根據議事規則就可以提
主席可以唔批架
一年前民主派提出修改議事規則既議案 立法會主席發還去一個委員會到審左先

負責法案嘅議員同官員都可以去信內會主席商討,而家會期都有埋即係最少內會主席李慧琼同意左

低質五毛
多謝你嘅多級黑

李家超你快啲仆街死

咁撚厚面皮

其實關連登仔咩事？油頭死毒撚，錢又無，女又無，都唔知怕乜，人反你又反

中聯辦有權控制立法會投票結果咩？
一樣道理
仲當香港有一國兩制？

#56邊個黎？ 睇唔到

呢排啲五毛多到爆
但全部都好低質

(5) 如辯論已根據第(4)款中止待續，則在符合下列規定的情況下，負責法案的議員或官員在與內務委員會主席磋商後，可以書面向立法會秘書辦事處作出預告，以恢復二讀辯論 -

(a) 除(b)及(c)段另有規定外，法案不得在內務委員會為該法案恢復辯論作準備的會議舉行後9整天內恢復辯論；
(2017年第186號法律公告)

(b) 如內務委員會在為該法案恢復辯論作準備的會議上建議該法案須多於9整天後才可恢復辯論，則法案不得在該次會議舉行後12整天內恢復辯論； (2017年第186號法律公告)

(c) 如內務委員會在為該法案恢復辯論作準備的會議上建議在下次立法會會議恢復二讀辯論，則法案可在立法會主席給予許可後在該次會議上恢復二讀辯論，但適當的預告須已根據(e)段的規定作出；

(d) 除(e)段另有規定外，負責法案的議員或官員須在擬恢復二讀辯論當天不少於12整天前作出恢復辯論的預告；

(e) 如法案須在為該法案恢復辯論作準備的內務委員會會議舉行後9整天或以內恢復二讀辯論，則恢復辯論的預告最遲須在該次內務委員會會議舉行後兩整天內作出：
(2017年第186號法律公告)

但立法會主席可酌情免卻預告。

曼狗永遠都利物浦手下敗將

有第二啲意見就五毛

波台on9仔一個

冠軍都攞唔到出咩聲？就好似樓都買唔到，仲講咩逃犯？

邊撚冠呀睇過

收皮啦on9仔

曼狗快D吠兩聲聽下

又係波台狗

唔識駁我？

幾實呢，立會唔夠人得唔得，例如關鍵幾個突然不能出現

快撚D過啦,拉曼班富豪中產補血

司法機關變私自執法機關

又係波台狗，又係五毛，講野有無趣味？
我夠可以話你，又係港豬，又係油頭毒撚，又係社會失敗人士

做乜鳩啫，攞撚咗歐聯啦？

咁你曼狗呢 去撚左邊呀
好似出左局 wow

中產就唔會，拉啲犯法富豪同犯法外資啫，中產好人好姐回會畀人搞，仲可能可以從中買多幾個單位，之後去外國住

同隻狗講野要趣味？

咁又點，唔係你出局就我出局架啦，有咁耐風流就有咁耐仆街架啦，預咗架喎，依家講緊時事講乜鳩波？你搬龍門仲勁過共慘黨，9唔搭8

咁立法會有咩用？
乜都直接二讀
點解要用公帑養垃圾會
不如養間印章廠咪算

我就係話俾你聽 曼狗永遠都係利物浦手下敗將

建設民主中國

到時趕嘅趕，禁嘅禁
無乜分別

支港又俾位美帝插

笑咗
真係做戲咁做
原來係有得話推就推

我就話你聽，你永遠係社會手下敗將

屌 陳同佳條仆街快撚d出黎自首

你扮咩清高 呀連登仔

點鳩樣呀 兩隻戇鳩波台狗 講香港就黎玩完呀 無撚聊拉去英超黎搵野鬧交 死返波台慢慢鬧啦 以為自己死忠 全部人笑你戇鳩咋

駁你講嗰堆廢話？
你望下自己打左啲乜
都係想搏屌啫
宜家咪屌你老母囉
慳啲啦

唔係咁做點引隻波台曼狗出來呀

有冇得司法覆核出禁制令

要做既大劉做晒

無撚用啦 都唔係法治社會 擺係到既姐 律政司收order要班靚唔好做野住咪得

大劉香港幾百，幾千物業，放晒出嚟會點

其實好大機會過，你見大劉、鼠王芬都走資，班達官貴人往往比平民早收到消息，所以先走資

大家自求多福．．．．．．

Cls 無法無天

諗深一層 真係漢姦嚟
明知對香港好大破壞
但為咗個人利益，怕俾共產黨清算
就將香港最核心利益上枱

香港一早完左，係得上一輩先仲信政府
房屋，經濟，社會，政治
冇樣掂，後生有錢就草錢移民，仲買咩樓，香港已不再是香港
有生之年見到他國解放香港先再返黎

成班漢奸

居然可能係有生之年見到取消關係法

最心寒係無人反抗

history in the making

其實香港樓仲好有投資價值，始於人多需求大，同埋香港人可以多國籍，始終比其他國家好啲。香港放租都安心啲啦，成班順民

仲要立法會做咩

翻譯俾美帝好過
還掂都係交戲
交大手d

其實直接話修例咪得

想和平咪聽人支笛囉 和平可以買到一時 影響卻係永遠 邊個先係搞亂香港 條例講咩你知唔知 唔好一味話人搗亂香港 我地香港人點會唔想香港好 香港人不嬲只係想有飯食 有得玩 同個正苦作對對自己有乜益 ？ 但我地點解都要反對？只係為我地既家好 希望你睇清楚D

根本係中國搞亂香港

唔好比佢上到，有咩係普通市民做到架

關乜野事 個正苦都唔理係咪移交到陳同佳 只係想送香港終

大陸都有兩會

權力係人民添

我是人民選出來的

6/4 6/9 定7/1晒冷適合的

按《議事規則》規定，恢復二讀辯論的預告期須有12整天，換言之當局在本月21日前作預告，就可於下月5日的大會上恢復二讀修訂《逃犯條例》。

放左水俾你啦

如果有日成功作反,呢條撚樣肯定比人用石仔扔死

六九la 71太遲la

哂冷都要擇日

立法會亂鳩咁dq人嗰陣已經廢撚咗啦，最多只係程序上拖一陣

三權分立呢？

仲有一個禮拜可以抄佢家，夠做

扮晒中立就行撚開啦
起一起底都現晒形

政府最大個借口就係佢 佢條撚樣唔死都冇用

垃圾會咩咩議員執柒曬佢啦係上邊派個人黎做市長得啦

日日哂都得 希望唔好示弱la

冇呢個借口咪照做 你驚佢做唔出？

人哋五毛黨減人工
得返三毫子咋
質素當然差啲啦

HK is over

呢家同大陸冇乜分別 就黎show都唔同你做

香港氣數已盡

根本唔關事 宜家台灣都話立咗法都唔會交佢出嚟
但政府都照推 大家知咩事啦

呢個我都有到處同人講 但大部分人仲唔知
類似環保撚咁道德綁架人話逃犯條例係幫個女仔伸張正義

咁多人支持修例，都未見有十萬人上街，咁急只係驚人拆天

支那命令=好多人支持
民意=人數多冇用

上次一地兩檢6月6號二讀 14號通過
今次可以頂到幾耐?

不如鼓掌通過啦

點止呀，冚家仆街死！揸外國護照都要死！

你當人弱智？

樓價要大跌啦

唔好咁天真

GDP 都大跌 無乜so

總好過訓街住劏房

日日晒既話 希望唔會有人講咩怕激嬲黨

工都冇得你做 訓監倉就得

GG

三毛都要成家都做乞兒

支那已經1HP就死

油撚得話你咩日日自閉係屋企支持祖國收三毛既乞兒
良心都賣撚左仲咁大聲 我係你老母直情想塞你番個閪到

好趕時間

六月立法會啦屌
唔係咁都忍呀？

屌原來有咁快

冇記錯上次大口狗限時辯論

條友好似弱智咁
搞咩呀 而家d 五毛拎白卡架

叻既就唔駛做五毛啦

修改議事規則都有

幾多公墓員

賤種有樣睇，依隻畜牲仲樣衰過當年林公公

64 69 612都要晒馬啦
拖得到71咩

以前係警犬？凶慣犯？

生滋三毛狗全家生癌死

擺明地下共產黨員

無DQ事件仲可以玩

無DQ事件，全部resign可以令到立法會唔夠人

但宜家唔得 必須要有估你唔到既方法，
今次法案委員會玩雙胞胎都經已係一個估你唔到既玩法......

波台狗死埋一二邊啦廢柴

但口火

一个国家就应该只有一个制度
腥港人不要想太多了
习总会慢慢修正制度
没有大陸
香港什么都不是
因为有我党
香港才可以成为国际金融中心
因为我党
香港才可以欣欣向荣
因为我党
香港成功解决沙土问题
没有我们来香港消费买房子
你们的经济早就完蛋了
没有我们去看医生
你们的医疗就萎靡不振了
没有我们过去生孩子
你们早就没有年轻人了
呵呵呵呵
你们应该学会感恩